沒有物證，案件往往歸結為“他說/她說。”難怪科斯比保持沉默：他仍然可能被起訴|傑·邁克爾森| 2014年11月23日|每日野獸報
他們後來被稱為“嗜血”的“女同性戀母狼群”，最著名的是“一個沸騰的、愚蠢的七重唱”，“夜晚出沒”和“殺手女同性戀幫”的救贖《尼娜·斯特羅奇裡奇》2014年6月21日《每日野獸》
當然，這只是眾多選民中的一位，但他/她對軍隊有足夠的發言權。布萊恩·克蘭斯頓（Bryan Cranston）被高估的LBJ、尼爾·帕特里克·哈里斯（Neil Patrick Harris）被低估的海德薇（Michael Musto）2014年6月4日《每日野獸》（DAILY BEAST）的託尼選民
不，他說她說，宿舍天花板上沒有低沉的聲音，沒有“也許他有其他問題。”你的公主在另一座城堡裡：厭惡女性、權利和書呆子|朱棣文| 2014年5月27日|每日野獸
關於“女性男性”一詞，格拉德也發出了類似的譴責。RuPaul的“她郵件”退出拖拉比賽| Parker Molloy | 2014年4月14日| DAILY BEAST
有時在遠處的山丘上，一隻母狐狸會吠叫，或者森林中一些太老的樹會轟隆一聲倒下。愛的朝聖|厄普頓辛克萊
她很生克羅齊的氣，因為他眼中那種不屑一顧的敬意，那種“噓，她要來了”的表情是荒謬的。你永遠不會知道你的運氣，吉爾伯特·帕克
雄性對雌性騾子、母驢和母馬有著幾乎相同的強烈慾望。布馮的自然史。第九卷（共10卷）|喬治·路易斯·勒克萊爾·德布馮
過於強烈的熱情往往伴隨著不育；母騾至少和母驢一樣熱情。布馮的自然史。第九卷（共10卷）|喬治·路易斯·勒克萊爾·德布馮
因此，公驢和母驢都傾向於不育，這既有共同之處，也有不同之處。布馮的自然史。第九卷（共10卷）|喬治·路易斯·勒克萊爾·德布馮